PS4 獨佔遊戲《Ghost of Tsushima》實機遊玩影像首度曝光

好撚靚

畫面靚到⋯⋯⋯幾時出

尼隻真係今年e3最期待 睇片就贏撚哂

有冇release date?

真係打蒙古人??
必入

驚佢去到ps5先出到呢

點解見到劉嘉玲

好正

要縮幾多水ps4先玩到

ps2隻劍豪班底整???

未必要年尾 可能1年後就有

天誅feel

武士版mgs?